支持全港外賣幫popo加料

強烈支持全港送外賣嘅Ching幫佢哋免費加料

大家有咩提議？

戇鳩四眼黑警話人外賣仔個外賣袋係偷既

hi飲巴，今日2020年定2021年？

2021
係隻手會自動打2020

幾好，後生咗1歲

爭啲唔記得凍撚水

仲有真•鮮製白汁

極具豐富蛋白質同睾酮
最適合精壯人士同做gym撚食用

巴打小心

Up

推

得罪外賣仔

唔喺警署交收你點知係咪差佬

推 黑警死全家